{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043615",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "버터모닝"
    },
    "text": "2022年1月6日から17日まで休業期間があります。 この期間中は予約ができず、お店は閉まっています。 そして2022年1月18日からは予約方式が変更されます。 今は前日の午後2時30分から4時まで電話で予約を受け付けています。 この時間に電話をいただければ、予約をお手伝いすることができます。 営業時間は平日は午前10時30分から午後1時30分までです。 月曜日と週末は休みです。 そのため、この時間内に訪問するか、予約をしてください。 お店にはおいしいメニューが用意されています。 当店の代表メニューはバターモーニング(7,000ウォン)とチーズタルト(3,000ウォン)があります。 この2つのメニューを味わいたい場合は、お越しください。 おいしい食べ物と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "休業期間はいつですか？",
            "answer": "2022年1月6日から17日までです。"
        },
        {
            "question": "予約はできますか？",
            "answer": "休業期間中は予約ができません。"
        },
        {
            "question": "予約方式はどう変更されますか？",
            "answer": "2022年1月18日からは、前日の午後2時30分から4時まで電話で予約を受け付ける方式に変更されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は午前10時30分から午後1時30分までです。"
        },
        {
            "question": "月曜日と週末は営業していますか？",
            "answer": "月曜日と週末は休みです。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "バターモーニング(7,000ウォン)とチーズタルト(3,000ウォン)が代表メニューです。"
        },
        {
            "question": "営業時間内に訪問する必要がありますか？",
            "answer": "はい、営業時間内に訪問するか、予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "お店の電話で予約できる時間帯はいつですか？",
            "answer": "前日の午後2時30分から4時まで電話で予約を受け付けています。"
        },
        {
            "question": "お店ではどんなメニューが用意されていますか？",
            "answer": "お店ではおいしいメニューが用意されています。バターモーニング(7,000ウォン)とチーズタルト(3,000ウォン)が特におすすめです。"
        },
        {
            "question": "食事だけでなく、楽しい時間を過ごすこともできますか？",
            "answer": "はい、おいしい食べ物と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 358
    }
}